@book{CRC,
author = "William Stallings",
publisher = "Prentice Hall",
title = "Comunicaciones y Redes de Computadores",
series = "7ª Edición",
year = "2004",
note = "En esta nueva edición, se incorporan los últimos cambios y avances que han ido apareciendo en esta área en los últimos años, manteniendo tanto una visión de conjunto como de fácil comprensión de todo el campo de Comunicaciones y Redes.",
keywords = "CRC"
}

@book{RyC,
author = "Andrew S. Ranenbaum",
publisher = "PEARSON",
title = "Redes De Computadores",
series = "5ª Edición",
year = "2013",
note = "Redes de computadoras editado por Addison wesley",
keywords = "R&C"
}

@book{RC,
author = "James F.Kurose; Keith W.Ross",
publisher = "PEARSON",
title = "Redes de computadoras",
series = "7ª Edición",
year = "2017",
note = "Bienvenido a la septima edición de Redes de computadoras: un enfoque descendente. Desde la publicación de la primera edición, este libro ha sido recomendado por centenares de universidades, traducido a 14 idiomas y utilizado por más de cien mil estudiantes y profesionales de todo el mundo.",
keywords = "RC"
}

@online{Que,
author = "etecé",
title = "RED DE COMPUTADORAS",
url = "https://concepto.de/red-de-computadoras/",
keywords = "¿Qué es una red de computadoras?"
}

@online{RA,
author = "RedIRIS",
title = "Recuperación ante ataques",
url = "https://www.rediris.es/cert/doc/docu_rediris/incidentes/",
keywords = "Recuperación ante ataques"
}

@online{LSR,
author = "RedIRIS",
title = "Listas de seguridad en RedIRIS",
url = "http://www.rediris.es/cert/tareas/servicios/listas/",
keywords = "Listas de seguridad en RedIRIS "
}

@online{STI,
author = "RedIRIS",
title = "Seguridad en TCP/IP",
url = "https://www.rediris.es/cert/doc/segtcpip/Seguridad_en_TCP-IP_Ed1.html#_Toc12260185",
keywords = "Seguridad en TCP/IP"
}
